In hen Ik vind sommige brieven van u die tonen hoe goede vrienden je was en hoe je van haar houdt.
Oh, Mevrouw Mina, door die liefde, ik smeek u, help mij.
Het is aan anderen' een goede vraag die ik - om grote onrecht, en veel en verschrikkelijke problemen - dat kan meer dan u weet.
Kan het zijn dat ik u zien?
U kunt mij vertrouwen.
Ik ben vriend van Dr. John Seward en van Lord Godalming (dat was Arthur van Miss Lucy).
Ik hou het prive voor de huidige uit alle.
Ik moest komen naar Exeter tot ziens op als je me vertellen Ik ben privilege te komen, en waar en wanneer.
Ik smeek u vergeving, mevrouw.
Ik heb uw brieven aan arme Lucy en weet hoe goed je bent en hoe je man lijden; daarom bid ik u, als het kan, enlighten hem niet, zodat het schadelijk kan zijn.
